1000M家居光纖上網你會點排

如題
SMT, HGC, HKBN, HKT
支那野唔洗排

唔記得仲有有線寛頻

我諗比較穩定既係PCCW，我自己都用
我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

頭兩間唔係都係租線？

好似係

你會點排

GPON
hkt>hgc

有線係咪真係咁伏

Hkbn幫個客裝mytv盒 自己諗

仲有人用？

雞寶 網上行一定包尾

有線光纖入屋我用咗1星期，暫時正常好穩定

我都諗緊hkbn轉網上爬